{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55839&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주금산펜션"
    },
    "text": "当宿は錦山公園のすぐ前に位置しております。 また、家庭菜園体験も可能です。 周辺には海水浴場があり、車で9分の距離に位置しています。 また、涯月港は車で数分かかり、済州恐竜ランドは車で2分の距離に位置しています。 我が宿は閑静な農村でコロナの心配なく訪問することができます。 手指消毒剤も備えられており、全職員がマスクを着用しています。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、SET基準で20,000ウォンで6名までご利用いただけます。 また、いくつかの確認事項があります。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、客室内でのペットの出入りは不可であり、その画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "当宿は錦山公園のすぐ前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場、涯月港、済州恐竜ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内でのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "SET基準で20,000ウォンで6名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのコロナ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "手指消毒剤も備えられており、全職員がマスクを着用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 366
    }
}